可否幫忙del post?

1.新戰術國歌post

2.可否幫忙del post (15日前)

3. 呢個post